CLS 原來惠元(牙純)一出世已經係完美==

身為佢既男人 我倍感自豪

禾屌你老母

又JER?

好想同牙純鴛鴦戲水...

樓主有妄想症

我同牙純青梅竹馬

好有中學同班同學既感覺 好青春啊..

有少少似我中學既初戀女朋友

真係哈哈咁笑左出聲

我愛牙純

但佢唔愛你

今次支持樓主

你send完出黎之後有無笑出聲..

仲靚過牙周添

牙周 櫻花 >牙純

有 諗返起個陣我地一齊返學上堂既日子

牙導近排好似越嚟越搞笑😂

hoooooo qqqqqqq arrrr diuuuuu

哈酸